！尋貓！緊急！求下大家幫幫手

我朋友唔見左隻貓，希望大家可以幫幫手
5-6個月大，英國短毛貓(短腳)
11-12-17朝早訓醒唔見咗 搵曬全屋都冇 可能趁門走甩左
位置係美田邨
求下附近既人見到幫下手留意下
我朋友真係好緊張隻貓 求下大家幫幫手

如果搵到或者見到可以聯絡55401139

會唔會係屋企唔知咩位
見好多case都係咁

都有諗過呢個可能 但係我朋友搵咗幾個鐘都冇 打算影印尋貓啟事貼係佢個層同大堂

驚隻貓可能仲係個層俾人執左或者行樓梯入lip個啲落左去樓下

大家幫幫手🙏🏻🙏🏻

push

點幫 你覺得我地識傳心術呀?

幫推

如果住個頭或者經過幫下手留意下有冇見到呢隻貓 唔該大家

Push

朋友有無裝窗網？

推

樓主好靚女

Puch

朋友鄰居話隻貓今朝入左佢間屋 但當時我朋友屋企冇人 佢搵唔到我朋友 之後隻貓就走左
隻貓應該唔會走得好遠 希望大家經過幫手留意下
佢仲好細個 唔想佢係街捱凍同捱餓

垃圾房？

九成比人執左唔會還返
太天真
之前有人向度執到名種晶片都唔check就話佢無人要架啦我養左佢啦
所以我裝曬貓網同永遠confirm出門前係見到隻貓向屋摸一摸先走加勁快關門+關好全部窗剩開有貓網氣窗
你話家貓就可能仲搵得返
之前高登有巴打唔見左隻勁靚嘅森林貓
完全搵唔返

因為仲係好細個 都好驚佢係比其他單位既人執咗自己養 check埋lip既閉路都唔見佢有出入lip 驚係同層執左或者行樓梯走左去其他層 都唔知點算好..

打定輸數啦 家貓就話執到換俾妳姐 妳呢隻名種得黎又靚 執到都自己養啦

希望有好心人執到會比返我朋友啦.. 佢好錫隻貓

好錫就唔會走失啦

Btw 幫推，希望佢搵得返

佢一訓醒想搵隻貓就冇咗 懷疑係佢工人出去買野個陣隻貓偷走咗出去

我都試過咁細隻唔見，最後原來掛住望雀仔，喺窗邊嘅窿跳咗落街，比樓下清潔阿姐執走咗

好得意

Life : 9-1

因為我朋友住好高下 佢鄰居又話見過隻貓 又查咗閉路冇出入lip 好大機會仲係同層或者行樓梯上落去左樓上樓下咁 應該好難行到落街..

講左咁耐 你朋友而家仲有無去搵 有無fb開po

喺大廈貼告示啦
問下看更睇cctv有冇發現
逐家逐戶拍門問人有冇見過
去Fb貓group發post

係做呢幾樣啦

你睇下lift走廊有無d門，打開黎望下會唔會係入面，同埋留意下有無喵聲啦

我都試過唔見咗隻貓 有晚發現唔見左 搵咗好耐搵埋走廊落埋搵看更登埋上網叫埋人幫手搵 最後第二日朝早聽到啲喵喵叫

原來成晚都係櫃桶入面

衰貓

佢影印左d尋貓啟示諗住派同貼係大堂 佢搵保安睇咗lip閉路冇 佢都有逐户拍門問 得一户話見過後尾唔知走咗去邊 佢日日都有去樓梯搵 都唔知點算好..問題係隻貓應該好難行咁多層落去街 同埋問左保安有冇見過有貓經過 都話冇 我估係樓上樓下執咗

樓梯無防火門嫁咩？
點行樓梯走去第2層

有 但都有可能有人行樓梯會開門

九成九有人執咗，貼告示重酬或者人哋會比番你

Pushhh

有話重酬 我都覺似比人執咗 希望有好心人執到會還返比我朋友啦

可能餓死左

但唔會搵都搵唔到掛

幫你推吓
有無拍鄰居門問吓
你隻貓好唔好零食？試吓拎住包零食整啲包裝聲出黎

我朋友拍左十幾層樓門 佢有狂叫佢名 不過如果有心收埋真係玩完

[img]5Kty4Bx[/img]

祝你朋友隻貓早日返屋企

冇セ進展

咁凍 快啲返屋企

仲未搵到

隻貓想要自由 放過隻貓啦

好聰明

有咁做 我叫我朋友聯絡下愛協個d先 佢幾乎乜都做咗

pish

推

我隻貓都走失過，搵左幾日全大廈同邨
最後原來入左某隣居既屋既角落
咁岩隣居發現嚇到佢自己返左黎

所以門口放佢盆貓砂，盡量開住門，有人留守係屋企

要幫手搵開聲，心情我好明白，只要唔放棄一定返黎

Push
我都有朋友試過唔見貓 最後喺垃圾房搵到
希望隻貓吉人天相

而家點丫？
搵到未？

thx巴打 我朋友仲搵緊

我朋友搵返隻貓啦 有個女人還比佢 不過似係為咗攞筆錢先還 不過點都好 搵返就好 多謝各位支持

唔見咗半個月都搵得番真係好彩
有冇問佢點執到，咁耐點過？